[求屌醒］對男朋友前度耿耿於懷

男朋友個前度係佢初戀
知道男朋友曾經想追番佢 仲講過話想同佢結婚
佢係最後一個既說話 知道佢真係好愛過佢個ex

男朋友仲有keep住前度啲相係手機同電腦
問過佢有咩用意 佢話純粹啲相唔見左會好不安
有講過想佢del 但佢就堅持話唔會 而且覺得好小事
但係對我黎講就好似心底有根刺 佢就好似唔明我感受 覺得我好無理取鬧
但係有啲野介意就係介意 唔係咁容易就可以接受到

而且經常有意無意地都會聽到或者睇到佢前度既野
錯就錯在我知道太多佢既野 到依加想扮唔知都唔得
其實理智知道每個人都有過去 但係情感上就好耿耿於懷
我依加好迷茫 覺得自己就快比自己壓死

任由妒忌活埋我 這是我的心魔
錯在我對於他的所有秘密 也過於清楚

求屌醒

會過去的
我都試過念念不忘
不過會有醒嘅時候
大方啲同佢一齊面對囉

你個名

唔夠膽再同佢講 因為已經講過好多次
佢都覺得好無奈 但係自己就自虐瘋狂地諗

Same here. 不過我無講比佢知 我只係自己一個瘋狂諗

我諗到最後都放唔低既話我會因為依件事而變到愛得痛苦多過快樂

諗就咁諗...

屌左未
未屌就走
屌左又唔想散就唯有繼續

咁呢D野對佢黎講都係回憶...你冇理由叫佢刪左佢

同我一樣 每一次佢問我做咩既時候 都唔夠膽同佢講
其實咁樣逼佢del無意思 到佢真係主動做比你睇既時候 個心先會安落

佢有無係你面前睇d 相呀
無就駛鬼del
有就飛得

又唔好講到屌屌聲
係因為愛佢先咁著緊
如果唔愛我理得佢出面flirt 幾多女有幾多sp啊

關你鬼事
得閒就諗下點樣同你男朋友創造更加多嘅回憶啦

係人地既回憶 人生一部份
佢愛你咪得囉

Del都係一個方式黎
其實講到底係無安全感...覺得佢愛佢個ex多過我

一係你令佢更刻骨銘心 一係分手

無 求屌醒

我另一半同佢ex拍左好耐 5年幾 佢ex好似太陽 我似月亮 佢地有好多共同喜好 都鐘意玩Lego 睇star wars 某個國家最好食嘅手信係佢ex話佢知的 我地拍左2年都無 我地無咩共同喜好 好似無咩共同回憶 今年年頭結左婚 問佢點解揀我 佢講果個答案令我好灰 我一路覺得佢會唔會當左我係一個代替品 當年佢地無完成嘅結局 搵我做左頂替 一邊叫自己唔好諗 一邊狂鑽牛角尖 我都覺得自己癲

講到尾
就算佢愛唔愛佢個Ex呀
嗰啲相都係佢私人嘅回憶嘅一部分

佢有一日覺得唔想再諗
Del撚晒佢
又或者之後覺得後悔
都係佢嘅事吖

有咩理由你要求佢Del

我個fd都同我講 過去既野完全唔關我事

努力做緊前者

花既時間 好幾倍 但我係你㨂分手 一個男人咁寡斷 唔係大器之才 跟住佢 前途灰暗

屌爆你個臭閪！

你只係代替品/水泡

Same 佢地去過好多次旅行 每次睇到佢啲旅行相就會諗起佢同個ex有幾開心 瘋狂覺得自己比唔上

佢同個ex散左之後 想追番佢既時候佢自己去左次日本 叫做療傷之旅掛 依加佢每次講起個旅行點點點就會諗起佢係為左個ex而去

依個現實問題

睇過唔少情侶,男方係屌前屌後既態度真係世界級

知道自己無權利咁做
更知道逼係無用

但如果想令現任安心啲
唔係應該體諒下現任既心情咩

但係因為愛佢先會咁著緊
我唔捨得

屌前屌後既態度姐係？

咁你又有無體諒佢先
就算佢放下左都唔代表要自己鏟走晒啲野
更何況係要做返比人睇

你講咩安心啲都係嘥氣
佢有心氹/呃你嘅 搵定第D位backup定再喺你面前Del晒佢有幾難

選擇緊體諒 所以自虐緊 瘋狂自己鑽牛角尖

好中...佢比ex講分手之後都自己去咗個療傷旅行
所以同佢去旅行 佢一直話要帶我去以前去過嘅地方 我都唔鐘意
我想同佢一齊摸索其他國度 製造我地回憶 我想佢食到某個地方嘅手信 會諗起係我話佢知的
佢同ex咁深感情咁多共同回憶 我仲要係婚後先知
每次真係得番自己一個人果陣 一合埋眼就諗起呢樣野 好辛苦

與其係咁鳩諗你不如同佢坦白強調下自己感受啦

咪睇咁多韓泡劇愛情劇 請睇清一個男人為你付出幾多 冇既叫佢收檔啦 咪又係賤男當自己情聖
我係男人對呢啲人根本笑下算啦 媾女 除咗你先愛架咋 佢ex連佢死呀 根本自作多情

真心愛你既一定會顧你感受
好明顯佢愛EX仲多過愛你

真係唔明男人話要去以前去過既地方係咩心態
有時唔知真係好過知

愈諗愈灰

坦白過 但佢答既野好敷衍帶過
覺得再坦白講只係自己挖野出黎講 於事無補

係 最錯就係知道哂佢既過去 個心un住un住

佢話佢比哂所有時間我 將所有心機都放哂落我到
已經付出哂所有落我身上 但係我仲鑽緊牛角尖

其實過去唔重要 佢依家點樣對自己先重要
問題係你feel到佢對你好似點都唔及佢嘅過去好 甚至當你係代替品咁濟 感受唔到佢當呢一刻嘅我係佢依家嘅身邊人
果下就好灰 好想放手

佢話佢唔識表達

忘了愛。
過去已經是過去
曾經畢竟是曾經

我就未去到代替品既
但係就覺得佢始終未放低個ex

如果我可以咁豁達就好

感情只可容納兩個人
佢話咋 愛得你既男人 基本啦嘛 唔將心機放你身上 放係ex身上呀

其實佢無特登講起 只係時不時講啲野都會唔小心拉到過去 跟住自己又係到亂諗野

再chur落去覺得自己好無理取鬧

有咩好諗姐 又唔係佢想有過去既
除非你有處男情意結既姐

唔係無唔無理 得伴侶忠誠都好應該 眼前人緊要定相中人重要

傻妹
唔好信男人講既野
睇下佢為你做左D咩

我之前都發現左我男友電腦到仲有佢同EX影既相
收埋唔開心左一排, 終於有日忍唔住係佢面前喊左出黎
佢知道左之後二話不說係我面前永久delete左成個Folder
之後佢同我講, EX既野應該一早就DELETE
因為我而家先係佢最重要既人、我既感受先係最重要

理智D諗下

每次多手去睇到佢啲ex既野就...唉

如果佢識得好似你咁諗就好
佢過於堅持既態度令我有時好自卑

每次我要佢del/Block 佢ex既野時候 佢個樣極度唔願意好似仲好有留戀咁

咪話我睇死你，睇你寫啲嘢，就算你條仔主動del哂前度嘅嘢斷絕來往，你都係會囉囉攣有條刺間中又要有意無意同佢ex比較下再懶係多愁善感呻呢個世界冇人明白你戀愛好撚痛苦之類

根本個問題喺你度，你對自己冇信心就佢做乜撚都冇用，快手掟煲去搵個青頭仔啦，連登大把

佢內心係仲EX嘅
就算俾你del晒啲相都係一樣

男人好念舊, 特別係對前度
如果佢冇咩實際行動 (例如成日提起同睇返啲相)
咁咪等佢慢慢放低囉

我就是成功的例子
一句聲都冇出, 佢自己del晒啲相
亦冇再好似之前咁留戀過去
反而愈嚟愈愛我同錫我
你對佢好, 佢係知道嘅

有時候佢地可能已經放低咗
係作為另一半嘅係到耿耿於懷, 咁又何必?
將呢個心思擺係大家相處方面
如果佢同你一齊係開心, 仲有必要記起以前咩?

如果一開始佢態度唔係咁堅持 我諗我唔會有依條刺...

謝屌醒

最主要係佢會唔會走去睇同回味
我曾經都好介意男朋友既ex (因為自己無)
成日覺得去啲佢地拍過拖既地方男朋友就會諗起佢
後來我問我家姐 佢話佢同現任去同一個地方佢確實會諗起ex 但記憶其實好模糊 好快會被同現任一齊既記憶取代
所以我而家都無咁介意 (好難做到完全唔介意)
希望你睇完都會舒服啲

個問題係你根本唔信佢 就算佢拎把刀殺埋佢ex你都係覺得佢係留戀緊
拍到咁辛苦玩自己既不如你收手

多謝你
我諗係時間對我既考驗黎

諗清楚係咪因為自己耿耿於懷
而令到大家段關係不斷變差

唔好話咩如果佢愛我佢就會del
同樣地佢都可以話如果你愛佢就唔會迫佢
你可以控制到嘅只有你自己

勸你真係唔好花咁多心機要佢做咩而令你覺得安心
就算佢真係聽話有做, 你都只會要求更多
我曾經都試過, 結果都搞到兩個人都唔開心, 為乜?

我諗我唔係唔信佢 係唔信自己...

佢係你初戀？
仲係處女？

根本一開始就唔應該出聲叫佢delete, 你係咁介意嘅就唔好同任何有前度嘅拍拖

愛佢唔會逼佢就係道理明白 做唔做到另一回事
所以自虐上黎求屌醒

你要佢DEL, 已經行錯左一步

我自己係覺得 要有新一段感情之前要整理好哂前度既野
因為唔想比現任有hard feeling

我諗個重點唔喺佢del唔del相到
你問下自己 喺其他事上你男朋友係咪真係愛你定仲掛住ex?
如果其他生活上佢表現出愛你 而只係唔肯del相咁其實真係你太執著
相反既話 咁你地就需要傾下/增加情趣 熱度 唔好focus喺啲相度啦~

我好迷茫

謝屌醒 我好明顯係執著個方

如果係女人留實俾人屌到開花

對於前度 男人好似無女人咁執著

其實呢啲相係回憶既一部分
佢deleted 曬啲相又點？
Del 咗都唔代表佢唔會記返起架
因為佢曾經深愛過另一個人
所以佢一早就用個心去記得以前既一點一滴

唔係嫁 睇人

第一，硬件可以丟，思念唔可以的。你自己說服唔到自己就算佢del哂所有嘢都冇用

第二，未必個個都好似你咁介懷，唔係個個都會因為咁而有hard feeling，唔好將你嗰套強加於人身上

係又點 你點都冇可能取代到人地個地位嫁啦 根本拎返黎講好無謂
掉返轉 如果你地結左婚 佢個初戀都冇可能有你個地位 大家位置都唔同 冇衝突 所以唔好再哂時間係過去既事啦 比心機為將來努力好過

中哂箭啊巴打

我男朋友成日都話 無謂再追究過去 對我過去完全無興趣

接受佢最愛的不是妳吧

因為佢自己都放唔低 理撚得你

不安既原因其實都係因為怕佢會諗番起個ex

希望你婚後感情有突破啦
結咗婚了，我唯有叫你向前望!

佢ex靚定你靚啲?

唔敢諗會有分手既一日 亦唔想有

佢個ex係用柒黎形容 佢自己都咁話
平心而論靚過佢個ex一百倍都唔過份

唔好啊

其實可能佢已經放低左 我自己亂諗野咋

連相都唔捨得DEL就緊係仲有野啦。如果佢真係愛你既話，絕對唔會明知你因為呢件事咁唔開心，都仲死要KEEP住D相。咁只係代表個EX比你更重要。

好簡單，你諗下當你地散左，佢會KEEP住EX既相 定係你既相 。

初戀係要比d時間架啦

講到明話唔見咗會不安係放低咩
咪自己呃自己啦

好明顯就唔在乎妳感受啦
分手啦

一邊同我講佢只係純粹想留底
一邊同我講佢係對ex仲有留戀
我好亂啊⋯⋯

唔知係咪因爲唯一同第一所以咁執著

佢話其他相唔見佢都會咁

唔好咁

on9 你試下偷偷地del張唔關事嘅相
可能發現都發現唔到

其實點解佢同個ex 分手？當初佢又鍾意個ex d 咩?

個個似港女經驗豐富咩

當我咁講 佢就會話 咁佢感受邊個在乎 話我淨係諗自己

咁當初係佢追你定你追佢先一齊？

我都係咁諗

Del 你老母

話佢ex成日亂發脾氣 但後尾分手過左幾個月就發覺最愛係佢
當初佢話同ex有feel先一齊左

咁你驚啲咩呢!!?

太牽強了
你哋唔夾架啦
搵個另一個錫妳嘅人啦

你同佢講 愛只可以俾一個
你咁掛住佢你就唔好拖住我
唔係我淨顧自己 係你自私
心入面掛住一個身又想攬住第二個
睇下佢點講

睇佢講野就知佢淨係諗自己
信唔信佢個EX一聲令下，就會飛左你同番佢一齊
當你覺得會時，呢條仔已經可以唔要

唔好浪費自己青春啦絲打

佢好多既第一次都係比左佢個ex 暗地裡就覺得自己好似比唔上咁

佢追我

我都係咁問自己 自問無一樣野輸比佢個ex 除左佢係佢初戀之外

咁佢係你初戀？

佢係超級傲嬌既人 有時真係覺得 咁我遷就下咪得
佢就會一句彈埋黎話佢付出左好多我有無諗過佢感受

比d時間啦，你就多d佢，佢遲早鍾意你多過個ex

咁樣講 就成為左佢口中既無理取鬧
佢講過依加愛既係我 已經無再諗佢個ex

我有問過佢個ex搵番佢佢會點 佢會都唔會揀番佢

唔係

咁咪del相 就咁簡單
佢會睇返你心都唔好受啦

佢咁自我中心
其他事情都唔會就妳
妳預咗一世受佢氣就繼續啦

其實呢d係人地回憶嘅一部分 點解你要剝奪人地嘅記憶？ 每個人都有自己嘅歷史 你只可以選擇接受 或者放棄 要人強行切斷自己嘅歷史你唔覺得好殘忍咩？ 佢同ex嘅前塵往事如果影響現在嘅關係 咁你應該慎重考慮下行唔行落去 而唔係迫人適應你嗰一套

又放唔低佢個ex 又追你姐係咩玩法

所以依加依段時間就瘋狂自虐緊

佢無睇番 但係我都唔想再逼佢做任何野了

你接受到咪得 但我寫包單佢最愛一定唔係你

我預左
我真係好愛佢所以先咁介懷

我又唔係好介意男朋友留前任既野
因為我自己都有留
都會間唔中拎番出後睇
但無論點都只不過係回憶
睇完又唔會覺得可以翻轉頭
因為而家既男朋友已經好好嘛

雖然我知介意係正常既事
但與其不斷諗住妒忌恨
不如將佢鐘意你既優點做好佢
令到自己成為佢既無可取替

男人既初戀都係特別深感情
唔洗太執著 人比人比死人
快d釋懷啦 做佢開心既女人

過來人
曾經因爲男朋友仲有keep佢ex啲野而介意
一開始以為自己忍到
點知愈忍愈痛苦
結果同男朋友講清楚自己既感受
佢即晚就掉晒ex既野 del晒全部相

出年我地結婚嚕

佢係愛你既 點會唔理你感受

佢口講放低左 但係我自己自虐覺得未

本來睇睇下樓主講既野都仲表示同情同理解
睇到最尾彈兩句歌詞出黎 真係好撚嘔心
打撚哂冷震
樓上有位巴打講得岩
唔好再懶係多愁善感傷春悲秋扭哂屎忽瘋狂victimize自己啦 全世界最慘個個係你啦ok?

你有冇尊重過男朋友既個人回憶？

我都已經唔知自己可以做咩好啦

甘願做永遠第二定搵個真正愛你嘅人？

我都想做到好似你咁正面

已經分唔清係我過於執著定係佢放唔低

其實你兩個都冇錯

有啲人係會唔鐘意現任留前度嘅相/禮物，有啲人就覺得冇所謂

一係樓主你就努力令自己放低呢件事，放低唔到就算啦，有條刺好難搞，始終人夾人，冇得逼

一樣
岩岩分左手
做人可以唔駛咁卑微

我認我自私 對佢有好大佔有欲

我信佢係真正愛我

Exactly 依加就係咁既情況
所以自虐緊

我男朋友之前都掛住個ex
前排差啲分手之後佢就知道自己原來好愛我

但其實我到宜家都仲好耿耿於懷
佢之前同佢ex講過既所有野
話咩同其他朋友去旅行無左佢好似無feel咁
搞到我都好驚差啲同佢第一次去旅行個陣
佢都會依然諗起佢個ex

真係好後悔之前問左咁多

絲打可唔可以講下點解分左手

絲打你個名
真係好後悔知道咁多野

點解唔捨得del相就係仲有野?
你有問題架? 過左去唔代表唔存在
呢d係回憶 係過去既經歷先令你遇上今日既佢
del左既相就想扮男朋友同個ex一齊既事冇發生過? 好幼稚呀
講到尾 個男又提起又要唔小心比條女見到 呢d咪唔識做囉
個女既冇安全感又要賴落條仔同ex d合照到 好唔成熟
學樓上某個巴打話齋
del哂d相 個心條刺根本唔會冇左
一嘈交咪又係拎出黎講
接受唔到咪分手搵個A0囉

如果我之前唔問咁多
我宜家會唔會好過啲

我覺得未必係耿耿於懷
初戀對好多人都比較深刻，
就算之後有幾多個另一半，
好多人對初戀都有種情懷
我同初戀拍咗幾年拖最後係不歡而散而我好憎佢，
但過咗6年到今日我有好穩定嘅男朋友，
我都冇del同初戀嘅部分合照
純粹係覺得唔想刪走自己人生曾經好美好嘅一段回憶，
但我真係好愛現任
以前嘅相冇去睇翻都唔會拎黎同之後嘅男朋友比較，
只係將佢放喺度唔郁

會

分手啦
一有機會就食ex 架啦

做到唔比較既時候我諗我已經放低左...

你永遠都冇可能取代到佢前度的地位
如果佢前度肯接受返佢 佢九成會飛你

但基本上呢樣野冇得控制
同刪唔刪相亦冇任何關係

你唯一可以做的就係選擇接受 愛佢多啲

呢個topic出得好

其實del唔del真係好睇個人嘅諗法
無話一定要del或者一定唔del
無話對與錯

而每對情侶嘅相處模式都唔同
但如果對方係愛你，佢一定會以你嘅感受為先，唔做令你擔心或唔開心嘅事

自己參透下啦

利申 拍左接近十年拖，老夫老妻

過去左啦 邊個無過去
就算佢真係前度都無 都會鍾意過人
你係咪要耿耿於懷一世

調返轉講一樣可以的，如果樓主係愛佢男友的話都應該接受對方嘅過去

講到尾冇得話邊個啱邊個唔啱，就只有可唔可以接受得到

兩個人相處老撚土講句就係包容，有啲嘢你就下我有啲我就下你。有時其中一個大男人/公主病乜都要對方遷就自己都唔出奇，鬼叫係自己揀，忍得到就呃呃氹氹一世，忍唔到就分開。

想改變對方唔係唔得，但一嚟要時間，二嚟可能鬧交/分手收場，三嚟唔係樣樣都改變得到

其實都好睇你男朋友個反應

我有個咁嘅經歷，同男朋友一齊左有段時間，突然有日幫佢執下野既時候睇過佢ex（初戀）3、4年前寫俾佢既簿同啲禮物，睇到我眼濕濕當年個ex勁有心機做呢啲野，後來我有日傾到唔知咩話題順帶左 我有睇過你啲野，我同佢講我唔介意你keep呢啲野，因為每人都有珍貴的東西值得紀念，更何況都過左幾年，我唔會對佢ex有咩介心，我仲叫佢唔好因爲好睇左而dum左佢。
佢反應啞左：邊有女仔會咁諗，反問我係咪傻左 佢都有同我講有時間會處理左佢 （而家一齊左幾年，平淡又幸福）

btw ，係你就係你 ，做女人大方啲啦，你同現任都會製造回憶咖嘛，遲下啲回憶就係你。

絲打介唔介意分享下相處之道
每次講到話 愛你會以你感受為先 佢就會反問番我咁佢呢

我又咁睇啦

樓主又未必係唔接受佢男朋友嘅過去
不過佢男朋友有時又話懷念，有時又話放低左
加上佢唔願意del
可能令佢覺得男朋友其實當佢水泡，個心好唔舒服掛

呢啲野其實唔到你管，佢同佢ex既回憶係無可取代，但同樣你同佢既經歷都係獨一無二既。佢如果放唔低既，你迫佢都冇用，但係如果佢一直都係咁既，你自己識點做啦

努力向好方面諗緊

愛情無分對與錯一樣

最尾個句

Exactly
只係佢太堅持既態度令我亂諗野

希望只係自己多心

我同男朋友一開始都有呢類問題
帶著同其他人嘅回憶或者感情去一齊

曾經大家都唔願意，或者唔識得點樣放開以前嘅事不過大家都希望呢段感情可以開花結果
所以經過無限次磨合同努力，加上時間、經歷，先有今日嘅我地

我認為大家真係要傾，要講自己嘅想法俾對方知，然後搵一個解決方法
解決方法唔一定令大家都好快樂，但一定要係對大家最好嘅決定

絲打好識唸
我男朋友心入面都有個忘不了既初戀 佢仲話個女仔係佢未遇上之前心裡面幻想既出黎既人
不過呢d都係過左去既事 睇過相都冇乜野
我一開始知道左又唔會好介意 只係有少少呷醋 到依家每次都會有 其實我知道我係羨慕想成為佢心目中果個女仔

擺明係啦 你叫得佢del佢又唔del 如果佢愛你多過佢 一定會聽你講 何況依家係你同佢拍拖 以前嘅相有咩好留？ 留低唔del姐係有留戀 有留戀姐係唔夠愛你 你係咪on9 醒目就分啦 你係咪等緊佢同佢前度翻撻 自己比綠帽自己帶？on99

加油啦樓主 放多啲信任落去建立好個關係就沒事了

好高質既回復

其實每個男人心中都有個暗角
唔好理佢佢都唔會做啲咩
佢而家最愛你就得

我連同佢講既勇氣都無 好怕佢會覺得我好多舊魚

我都係咁同自己講依句 只要佢愛我就已經足夠

我都對我女朋友前度係咁 晚晚都喊

我明呀絲打

屌緊你果陣, 合埋眼都會以為屌緊EX

利申: 試過

Same here 男朋友從來冇del過同ex嘅相 ex送個啲禮物仲keep到依加 好努力去接受 但佢每日都同ex/以前追過嘅女仔Snapchat儲火同wtsapp 今日我同男朋友一齊個陣 佢以前追過個個女仔打俾佢 佢冇聽 話我係到 其實自己都唔想咁介意 但就係釋懷唔到 成日自己亂諗野 真係好辛苦 有冇人可以救下我

即係你當佢睇av打飛機咁，個人會開心啲
只要你唔係代替品，佢唔會比較你地，咁就ok

點先可以唔再亂諗野

其實我覺得大家可以一人退一步。只要將手機入面既contact同相del就得，電腦入面既back up相就唔駛del，擺係平時唔會打開既路徑度。而家呢個年代都好少開電腦，擺係電腦度少d機會睇返，想搵既時候都可以搵到。

咁有啲仆街

仲要係初戀 由佢啦
初戀總係最交好回憶

加油啊巴打 比多啲信心安全感對方

嘩...依個真係太過份

比我一定會分手收場

佢咁強硬我估你無可能唔諗架啦
如果真係無得傾，唯有自己搵多啲野做分自己心，同佢一齊嗰陣去多唔同地方，每次出街都開開心心，我估你會好受啲嘅

Contact 有del但係佢相點都唔肯del
個種堅持真係令我好不安

我都知果刻我好仆街

再利申:越黎越愛現任, 到而家拍左四年

可唔可以唔係最美好

呢個CASE似當你係水泡喎

我覺得過左去就過左去 真係唔洗咁介意
如果你一直chur住 反而佢會覺得你煩添
最緊要係你feel到佢愛你
向前看

搵啲其他寄卜託俾自己

搞到自己生命入面得返男友一個的話，佢打個乞痴都嚇撚死你啦

覺得已經比依件事困擾到 就算開心都好似係扮出黎咁...

以為自己夢遊開post
男友同我一齊之後仲有睇ex嘅ig,求屌醒

好好珍惜啊 唔好再做仆街啦

有愛 多謝絲打

手機相都唔肯del，我覺得有d過份，又唔係話完全del，可以back up係電腦度。而家唔係叫佢抹去以往的記憶，只係封存，呢個係對現任既尊重。唔尊重得一次就有第二次，以後都係難架啦

我都覺得自己太依賴佢 覺得生活失左重心

有

個時佢都有 個ex都有睇佢ig
我出聲佢先unfollow 左

睇黎大家都好想要一個無情ga人做男友

佢一早back up左兩三份落電腦
佢有back up習慣

I know that feel sis
佢話只係好奇睇下

好奇啲咩姐 咪又係籍口

所有野無留底 扔哂

有back up，手機都唔肯del，方便隨時回味咩...唔識尊重另一半既人你有心理準備行唔長啦。除非你願意忍一世啦

same here
當時佢地分手半年，我未同男友一齊
見佢日日狂睇ex facebook、一有新相即留言
間唔中facebook放負，啲字句好明顯對EX講
私底下message 個ex，話
「我同第二個錫時諗起你」
「我真係好愛你」
「我地可唔可以一齊返」

一齊後，一樣狂追既ex facebook
留意佢一舉一動，撞正ex生日
留句生日快樂
佢一日都check三四次睇佢個ex有無覆點覆
而同佢睇既第一套戲叫「分手說愛你」

男人對初戀總有份情懷，留有位置俾初戀
一齊八年都釋懷唔到
我就知俾多十年八年我都放開唔到
頭一兩年因為咁嘈過
但我真係好愛佢，都忍落黎，時間耐咗麻目咗
加上發現佢初戀係大眾情人，個個上得
佢啲friend又講佢唔知係未俾條女迷暈
咁醜既女又仆街(係正男友生日時講分手)
發覺要愛人先學識自愛
唔想卑躬屈膝，遷就一段扭曲既愛情
以家佢話我強勢，想我嗲啲
真高興可以做返自己，因為我唔再在乎你啦

男朋友講過好多次只係朋友 咁我男朋友都係個啲老實樣 都好錫我對我好好 我講過好多次淨係唔中意個個佢追過嘅女仔 因為條女成日做埋啲小動作 但我男朋友唔知 我好辛苦 成日扮到唔介意 就係因為唔想再因爲佢嘈 今日又係咁 條女打黎我男朋友cut左 然後佢都氹左我好耐 但我真係好唔開心 點先可以唔介意 有時候真係覺得好自卑 同埋覺得自己係人地代替品

唔好咁啦
你應該係諗點樣製造返屬於你地兩個嘅回憶
過去嘅由佢啦

有時已經覺得唔係del唔del
係佢比唔比到信心我佢真係忘記左個ex

絲打仲一齊緊？ 究竟點先可以做到

你有無同佢講過你唔鐘意

好努力緊令自己釋懷

佢真係無忘記到 而你逼多佢幾野

應該頂你唔順 段感情應該行唔遠

你男朋友點會唔知丫，佢享受緊咋
如果你唔係佢側邊，佢咪一樣照聽個女仔電話
定係佢地有唔聯絡唔得既原因？

有 好多次 咁事實上男朋友少左好多同個條女傾 可能一日幾句 但會sc儲火個啲 我真心唔明點解要keep chat 嘈過好多次 男朋友話條女只係過去 我先係佢身邊個個 本身係我男朋友追個條女 條女收我男朋友兵 後來我地一齊左 條女知道左又癡翻埋黎搞小動作 男朋友已經做左好多野希望我唔好亂諗 問題係個臭雞趕極都唔走 點好

話過去既嘢唔關現任事果啲人到底有幾自私？
咁有本事咪唔好俾現任知你既過去囉
俾佢知左，令佢唔開心，咁仲唔關佢事？
現任係無權要求del，但只少尊重下啦
要睇要回憶咪收埋佢囉
總有地方係現任睇唔到
自己用個腦諗下
你都唔會想自己女朋友間房有張ex既合照放係到啦
到時人地話回憶嚟
你咪又開post屌人臭雞

咁佢地係同一個sport team 可能有時真係需要聯絡 我理解 但有冇必要日日chat 如果唔係日日我真係接受到 我都講到明我唔中意 而條女都知我好唔中意佢 都仲要咁

Sc 儲火都係有需要 ？
我覺得你男朋友都有責任

你女朋友唔介意係佢既事
唔好再將唔del ex相合理化啦
用回憶做藉口勁嘔心
你以前個世界得女朋友？
同學、朋友大把嘢好回憶啦
根本個心仲掛住
我前女友又係話咩回憶乜乜柒柒
最後咪又係話忘記唔到ex飛鳩我
一個人真係愛你 會緊張你感受多過所謂回憶好多

其實都係講個信字姐

我都覺得冇需要 但男朋友就係唔明 我又唔想迫佢做選擇 自己又成日因爲咁唔開心

我都係咁
好介意自己係第一次，bf唔係，
覺得佢同ex做實好深刻，我點都replace唔到個位
有次佢同我傾，話如果無佢ex出現過就無可能變到今日嘅佢，遇到今日嘅我
從今以後佢生命只有我

不過個時佢話寧願我唔係第一次 寧願我拍過好多次拖有過健康嘅戀愛
我真係好撚hurt，記到依家
但事實佢證明到佢係好愛我。

樓主有無聽過，「遲些遇見吧，你剛好成熟，我剛好溫柔」
我覺得最緊要係你要同佢講哂你嘅感受。

我都放唔低ex，成日比較，又學埋ex啲衰野，成日係bf面前提起、屌鳩ex。bf無嬲我，反而話會一直陪我，相信我。
溝通完先再諗啦

屌 回乜春憶啊
藉口嚟啫

好多野都係要靠溝通 但往往佢只係欲言又止咁

之前我都試過前度係咁 我坦白講左再係咁你一係要個女仔唔好要我

依個就係愛自己多啲定愛人地多啲既分別

我男朋友都有令佢深刻嘅ex，
其實好多人都有，但最緊要係知道真係放低咗
專登將回憶刪走可能仲會更耿耿於懷
以前同現仼男朋友都試過互相唔小心提及ex
發現大家都唔好受，明明放低咗
最重要係大家有分寸，
冇咩必要就唔好同ex再有咩接觸，
而相呢啲就唔洗強求要del，
大家花時間一齊做啲兩個人都開心幸福嘅野仲好
有次鬧交我都有忍唔住問過我係咪比唔上佢以前嘅女朋友，
佢答咗我唔可以比較但如果要佢答佢話每個人都唔同仲有最重要嘅係依家愛嘅只有我一個，佢希望將來都係
所以我覺得大家都唔洗諗咁多，
只會令自己辛苦

完全同意

女朋友好似你男朋友咁
佢同ex3年幾 分左手幾個月同左我一齊
係佢拍得最長最深刻果個 隻豬都係俾個ex
岩岩一齊佢個ex可能未放低晒 係咁打俾我女朋友
我女朋友心軟聽佢廢up左陣就叫佢唔好再打黎
因為唔想我介意 跟手bk埋佢
有次我用佢部電腦見到有個file入晒佢地啲相
果下係有少少bad feeling
諗深一層其實不如成熟少少接受大家既過去
無過去既經歷都造就唔到依家既佢
所以我都釋懷左 有時仲會問下佢ex有咩好過我 睇下自己有咩可以改善

有啲野係你既人地點搶都係你 唔係你既點留佢最後都會走
與其擔心咁多搞到大家都有條刺 不如諗下點同佢開心啲好過 至少我係咁諗通左

我男朋友同ex拍左5年幾 知我好介懷佢ex 啱啱開始既時候佢為左想我開心 扔哂佢ex所有野 del哂所有相 連隻幫佢湊左2年既狗都俾翻佢 我問佢咁做會唔會唔開心 佢話我開心放心就得 其他佢都無所謂
真係愛你會尊重你意願 尊重你地段關係 對你負責 而唔係做啲會令你唔開心既野

經歷過一樣既事
但自己頂唔順所以放棄左

利申：無後悔 佢地都一齊返

咁你男朋友點答？我好驚佢話我逼佢做選擇

過來人

就算佢係你面前delect左，總係有千百個方法/理由去back up/搵返，而你自己就有條刺疑心愈來愈大，而佢態度又咁堅決，最後都只係會分手。

以為自己出post
男朋友同佢個ex又係拍左五年幾散左
到宜家連ig講i love u嘅相都未del 冇unfollow facebook冇unfriend
次次同common friend聚都仲係keep住間接update大家近況
仲要同我講埋
我唔撚想知啊屌
問佢點解唔del相 佢話回憶嚟唔需要del
已經開始心淡到想分手
你會唔會都係咁唔捨得我

忘記係無得逼既 其實都極難忘記個人，但感覺係有得放低既，少D接觸到對方既野就自然會淡。日日都隨時見到D相，知道最新消息，點放低呀？ 你一係死忍，一係做定心理準備啦

你自己經歷姐你當個個都一定好似你咁咩
你ex飛你就代表其他人都會因為咁飛現任既咩
我就真係諗都無諗過以前 直情覺得以前個個哂鳩我時間
但同樣我都會keep返d野
根本就無話合唔合理
我就只係分享我自己諗法姐，最後介唔介意就真係睇樓主自己睇唔睇得開

搭單一問
如果男朋友d Facebook碼,提款卡密碼，甚至連email個名都係用同ex既紀念日 應該點開口叫佢改好？
啱啱一齊果陣同佢講過一次 但佢到而家都係無改到
我唔敢再開口同佢講
利申：佢同佢ex散咗5年

再咁落去亂諗野我都覺得自己無力行落去 好辛苦

唔驚 因為我覺得過去左就無必要再留低個回憶係到

有心既話點強逼都無用

多謝巴打 我都希望可以諗通

好羨慕 如果我一句開口話唔放心 而佢主動有咁既行為 就算佢唔真係做我都感受到佢真係尊重我

巴打 希望你會遇到個明白你既人

最後咪變左前度

唔想件事差到去到個個地步

絲打 如果我係你咁既情況 我一定會灰到晚晚喊
不如試下強烈啲表達你諗法
如果係愛既 我相信好似各位巴絲咁講 佢會尊重你

其實我見到啲相既機率仲多過佢

如果因為無謂既猜忌令大家感情變差再搞到分手其實好唔抵

其實睇唔開唔係淨係因為相依件事
好多時佢無意中講左關於佢既ex既野我都好似比佢插左刀咁

睇下受軟定受硬
如果受軟就嗲下佢叫佢改你既密碼
受硬就直接講清楚唔鐘意

依加係我單方面自虐
其實佢應該唔知亦都唔明我會咁執著

最驚係你自己鑽牛角尖 然後成日對住男朋友疑神疑鬼咁
之前有排就係咁嘈到差啲分手

其實我唔洗佢改做我
我只係想佢改走佢個ex
我忍得好辛苦 一諗到就會情緒好低落
但我又唔識點樣去開口

明示暗示都試過
次次都懶係講道理咁話 你係真係好介意咁我咪del囉冇所謂 不過我覺得冇乜意思 唔代表啲乜
駁唔到 最後都係冇del 段關係仲要差左
宜家對佢好冷淡佢反而好似好enjoy
其實你最愛係你自己 其實你自己以為自己鐘意我

疑神疑鬼依樣野真係救命
但係我會收埋唔講

咁更加簡單啦 直接叫佢改啦
有啲野唔出到聲你唔會知結果
與其令自己咁辛苦不如選擇坦白下

係因為呢個女仔分手？

我有暗示過： 其實如果你夠愛我 有d野你就會去改
我估佢get唔到我講果個改字係解改密碼
我唔識攤開黎講 唔知點開口

係佢眼中 我一文不值

用過唔同方法去講都係得到呢個結局，個時真係絕望到谷底。

屌左即係征服你唔洗再對你咁好
未屌相反意思

你咁易就見到d相，你估佢好難見到咩 佢手機係你度定係佢度呀 Anyway，祝你好運啦

因為好多個女仔而分手

男人好蠢唔會知你講咩嫁

咁我又唔係咁既情況 只係有時佢太過強硬
最後都係我屈服